荔景站偷拍裙底 四眼男斷正

凌晨零時，荔景港鐵站大堂通往荔景山路扶手電梯，一名戴眼鏡斯文男子，用手機偷拍一名少女裙底，其他乘客發現喝止及將他捉住，通知港鐵職員報警。警方到場以涉嫌遊蕩，將偷拍裙底男子拘捕，帶返警署調查。

目擊者袁先生稱，被偷拍少女與男友一起，他見到該男子偷拍裙底，「即刻問佢做咩？佢心慌想走，其他乘客合力將佢hold住」。涉案男子被乘客圍住坐在地下。警員到場將他帶入職員室，翻看手機影片。袁先生表示，「個女仔喊哂，男友攬住安慰。」

唔知邊個巴打失手被捕

裙底都好睇？

睇鹹片好過

王心凌

時間：子夜

呢啲心理變態
遲啲有無可能進化到強姦人？

著短裙都係想俾人欣賞姐，而家條友咪順下你意囉

毒撚？

條女個樣呢

影完都算

唔post上黎真係死罪

無圖

仲以為又係休班誠實可靠

人地一影完就俾人捉住啦
可能自己都未睇
唔好怪人啦

如果條友真係Po上黎，巴打算唔算教唆他人犯法？

抵死

個女仔喊哂，男友攬住安慰。

死變態毒撚抵撚死

琴晚經過影低 係咪呢個巴打？

唔知佢個心諗ing咩

個樣都唔差喎

出現了 有圖

乘客：一人一個可樂樽！

唔毒喎,幾靚仔 乜咁慘

偷窺成功感

變態有樣睇？

不如有AV好過
咁傻仔
咁後生靚仔實食到唔少女

其實裙底屬於女性邊一個敏感部份我真心唔明?

影到佢衣物裡面嘅肉就係犯法?

如果佢著長裙然後影到佢小腿係未就犯法?

定其實影裙底本身就係女權底下嘅產物?

比個廢老捉到

我幾時話變態有樣睇呀ON9
我話佢幾靚仔唔得呀

160.遊蕩
(1)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，意圖犯可逮捕的罪行，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁6個月。(由1992年第74號第3條代替)
(2)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，並以任何方式故意妨礙他人使用該公眾地方或該建築物的共用部分，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁6個月。
(3)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，不論單獨或結伴在該處出現，而導致他人合理地擔心本身的安全或利益，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁2年。
(4)
在本條中，就建築物而言，共用部分 (common parts)指 ——
(a)入口大堂、門廊、通路、走廊、樓梯、樓梯平台、天台、升降機或自動梯；
(b)建築物佔用人共用的地窖、洗手間、水廁、洗衣房、浴室或廚房；
(c)圍地、車房、停車場、汽車間或里。
(由1979年第37號第2條增補)

發夢經過果度
條友無偷拍，但佢直頭揭起人地條裙黎𥄫，條裙係個啲大肚婆鬆身連身裙
聽講條友之前都衰過一次

咁撚狼
一定又好大壓力

樓上發惡夢

導致他人合理地擔心本身的安全或利益

呢條同非誠實使用電腦未又萬能KEY 但後者就比人話係惡法

女事主正唔正?

邊撚到靚仔啊

梗係得

我係要話佢幾靚仔唔撚得呀

蓋清？

你認ON9就得啦

不孝子

變態冇樣睇真係

臭雞喊扮可憐

條女喊乜春

不過諗諗下又慘既，雖然未流出但比班黑警copy晒慢慢欣賞

求情 : 工作壓力大，要供樓同比家用，阿媽有長期病患，要求判社會服務令

搭車刀比毒L偷拍
毒L真系危險

Mk/偽毒起馬吾會甘🤷‍♂️

返屋企扑返幾劑呵返

係旺角上樓梯求其望上少少大把野睇啦

Or谷德超勁

一定係佔中

其實佢唔解鎖部機呢
得人證就唔一定入到既

相中巴打介唔介意上埋最後一次連登share女事主個樣

臭閪著到咁短 陣臭閪味飄晒出來

如果有人影我袋底 我都會不安

差佬要解鎖有幾難

女人見到男人就不安架啦

未必既 睇樣啦

fbi都解唔到呀

iphone既話

個啲鬆身裙都長架啵
咁都可以揭起真心博拉

好撚垃圾 我講緊你同埋正皮呢條友既連登仔
帶個閪行街洗唔洗大條道理比你地屌埋
中學生既話建議你地睇下就算
咪撚學埋呢啲on9野
痴撚線

老老實實 個樣真係好過金鐘m記😂😂😂

男：叫撚左你咪著咁性感
女：嗚嗚嗚...

比人影裙底就喊 .. 真係慘 ..

其實就算比人偷拍都驚喇
唔好話影裙底
畜生先會偷拍

如果係畜牲就更加唔洗驚啦, 我著群隻狗行過望到我底褲唔同大叫咩

媽咪我俾人拉咗啊

去考試啦

THANKS 我都會 所以我著長褲同埋毒撚5分短褲保護自己

但比人偷影果個著短裙喎

然後上面比人貼相公審咁 我估佢都好撚不安 貼相果個係未會比人入遊蕩?

呢班人仲柒過偷拍男.......連登仔不願面對

不誠實使用電腦似D
佢係可以去告既

入唔入我就唔識啦 要問番法官大人

我打出嚟都預咗食硬負皮

但我指係指出立法嘅人無針對性立例規範裙底同相關偷拍法例

因為立例嘅理據唔充份

警方只能從呢個遊蕩罪萬能KEY去告

換句話講

將來如果佢用萬能KEY去告人 例如民航機影到移動城堡單嘢佢用引起公眾不安為由告發圖者
未就影響咗公眾知情權囉

作為連登 一個咁保障女性利益嘅論壇 我認為女權組織應該提出立法保障女性嘅裙底

另一方面 因為單嘢係因為女士受驚所致 或者可以搞D活動教育社會 "比人影又有咩好怕喎"

咁對男女相方都有更加好的益處

仲要起埋人底

睇就算啦，重影白癡仔

死毒撚痴線佬
被人影又有咩好怕 講埋曬d歪理
香港幾時立法有肖像權先啱

動物台啲死毒撚黎
同佢食過飯

@卡勞

呢d事發生連登仔最鍾意掩自己對眼話條仔幾好樣再屌鳩條女咩質素

on 9 港男

係見到你姐 唔係個個男人

其中一個場合啦
偷窺幾時都做得架啦

其實睇腳睇樣都夠啦，人地走光你可以目及
但特登影真係好入傻
咁鐘意比幾舊水叫隻雞比你睇到夠

裙底圖呢？

其實真心唔明裙底相有乜咁好睇

終於有個正常人
連登d on9毒撚覺得有個西 行得出街直情要預埋俾人屌 真係痴鳩線
唔好話無影響 幾多弱智中學雞睇連登……

報公開大學求其讀一科但求有試考

著咩色底褲呀 屌你老母

我會建議就SEX HARASSMENT 去立法 並定義偷拍可唔可以引申落去呢條案例

同埋加重邢責以收阻嚇之用

而唔係任由而家用一條無凌兩可嘅萬能KEY法去入罪

我會建議罰佢洗女廁

not me

益咗啲變態佬啦
睇住人地屙屎都興奮架啲人

用iPhone 就無事啦ching

鳩噏都聽入腦，由佢地啦

求其search下hentai shit
大撚把

咁既角度影 都可以判斷話靚仔 咩眼光 五觀都唔清楚 你老味

但望落唔毒呢樣就真既

唔毒就叫靚仔架啦
唔係點叫自己中上

個女咩樣？肥西定瘦底？可能只係影條裙

洗男廁 實有效

Gay 佬發啦

對變態佬黎講，逼佢做正經嘢先最慘

個男朋友點做野
自己女朋友比人偷拍都唔知

犯呢d罪洗唔洗坐 發現好多4眼仔都好變態

條女既相呢

屌

大學入面最撚多

都幾肯定呢條四眼仔係連登仔

講還講，做乜要貼我出嚟。你咁樣我以後好難出嚟見人

講明堂食不可外賣都罰得你錢啦

係我黎
果日玩緊自拍
點知個阿叔話我偷拍

屌你冇人想知男事主樣呀

算罷啦
受害者永遠都無圖睇

無人邊有得睇

係都唔係俾d毒撚睇啦

無人影

變態無樣睇

如果你條女比人影裙底 影腳 影波
又點睇?
呀sorry 唔記得你冇女

啲差佬攞正牌睇裙底相

男性絕緣體？？

邊個巴打咁撚戇鳩

google下盜撮大撚把點解要自己影？
好睇d咩？

係女都係雞，真係好多得呢類巴打名言，引哂D傻鳩犯案
拉鳩哂佢就最好

on9，得個男嘅有相睇

不如乾脆埋去溝人
到時底褲都有得你除
結果唔同曬

有男友，溝乜鳩

啱呀，咁你唔好伸部電話入啲女個bikini入面影個波？

分分鐘又係d 潛在犯案者

咁遠影埋去?影緊風景咋

道德敗壞

你都on9 咁你既對手只有一個人

如果係鬼仔成件事會好唔同

有無人識事主

爆喊咁誇張
唔講以為佢比人強姦

女事主 不了
佢應該係驚到喊 我係到個陣佢得一個人

青山偷走出黎影人？

潛在強姦犯啦呢d柒頭

屌你老豆母俾車撞
你條仆街就生癌死

傻閪咁你咪快手出街影裙底囉
比人拉果時記得call埋大家幫你拍照留念

邊忽斯文

仆街啦你
我係現場 全部幫拖既都係男人 得我一個女仔經過 驚到喊哂口
把口咪咁賤啦屌

講真有乜好拍，係人都有一個屁股同著底褲啦。

喊乜撚野呀 on9

偷拍裙底=遊盪罪

new3lunch尊貴會員

著bikini個時就爭住畀人睇同影 但底褲同bikini都係一鳩樣

new3lunch會員人數-1

屌好撚多5毛

係
之前試過有變態佬追住我黎偷拍
嚇撚到我差d跑走

偷拍女人死全家 絕子絕孫

雞你老味
毒撚真係好恐怖

我都試過
屌佢老母 影到好出面 我搵朋友擋住 佢夠膽死轉個身位抬高手機影
最撚恐怖係 大家都係男人呀屌你老母
我個時個心都唔知點好
比人偷拍 仲要明拍 但又冇肖像權 告佢唔撚到 但係點有些少不安 近何況影裙底